窮人點解會咁窮 明明大把機會

當年是但買幾層樓都1-2千萬啦

幾層?
就算03沙士買淘大都講緊要七位數
但係做唔撚到按揭

好似最底試過幾十萬

我當幾十萬
按唔到嘅情況下一炮過嘔幾十萬出黎
咩窮人窮得有幾十萬

幾十萬有錢咩

幾錢既樓

何不食肉糜